林鄭錄音係咪緊要過新屋嶺集中營？！

你地係咪覺得林鄭係錄音入面喊好慘？
咁你地記唔記得仲有好多女義士係新屋嶺﹑狗屋﹑狗車俾班狗羞辱，喊得仲悽厲呀？！

你地係咪覺得林鄭去食個飯都俾人錄音好無私隱？
咁你地記唔記得仲有好多義士，男好女好，係狗屋屙尿都俾班狗睇住呀？！

你地係咪覺得林鄭連辭職都做唔到，係身不由己？
咁你地記唔記得佢一家都有外國護照，有咩事拍拍羅友就可以走，而好多義士同埋你，都係無得走，今次一輸就慘過死呀？！

記得以上三點既，就唔好再俾人帶風向，唔好再去討論段錄音
即刻出去推番d 行動post 上黎啦！

9月8！到時見！

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

Pish

岩岩想copy and paste 已經俾你自己貼番

push

[港式抗爭] 全港商戶發動美元交收優惠

黑警死全家，禍必及家人

今個週末大家可以收皮喇

推

【持續更新】香港人九月日程表

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

醫護與警察在醫院範圍内的法律問題 推比醫護睇

關於開英文/國際台呢樣嘢，不如咁我哋玩lihkg translate

大家有冇睇林超賢套魔警？裡面有段幾正！

講得好

何俊仁：準備打官司告警察！！（有片）

「還死者清白」 有關太子死亡手足 既行動post

有示威者被警邀廁所「洗面」遭施虐

Push

其實有無人知新屋嶺個規模係點? 照計有律師去過應該都會講下?
點解好似無人提過咁...會唔會係有秘道通去上面

我朋友因爲講左句 ：警察你跌左個良心 比人打到頭破血流 比人拉左

追究狗權過大緊要，定係解讀錄音緊要呀？！

9月7 機場見

pish

［現在公開可能な情報］9月到底抱咩心態去做人

跪求一閱

我可以幫你問問行家，你仲有無咩除左d case 既野想知？
我一次過問

解讀錄音重要
因係段錄係講緊一國兩制已經失效
雖然大家都知 但一直苦無證據
外國要根本依段錄音去介入香港事務
點解今日外媒係咁jer住林鄭去問應該係依個原因
外國介入左就要打支那大佬
之後有民主 新屋嶺事件就可以真相大白
追究黑警甚至解散都可以

一段非公開場合既錄音，甚至有機會係自己係廁所錄既錄音可以俾到幾多insight 外國？
況且呢琴日之前已經有好多外國報導講過呢場運動係因為香港政府已經俾支那干預得好勁，所以香港人先會出黎
你以為外國需要靠呢段錄音先知咩事？

612 721 811 831

要證據
今日外媒已經係記者會到講無論係私人場合/公開場合
林鄭依段錄音都係講緊佢冇權力辭職同管治香港
林鄭係完全回應唔到 或者只能唔合理地去回應
外媒唔係白痴
一國兩制已經失效 由特首口中講中黎係一件極大既事件
大家要幫手煲大佢

新屋嶺只係用嚟處理強國非法入境者，但黑警濫用作綁架政治犯嘅集中營，哩類反文明嘅政治犯集中營應推上國際。

中學生嚟㗎咋你班死黑警想點撚樣呀？ 係咪要逼香港人行最後一步

: 神駒提過錄果個人應該坐得好近林鄭
: 因為回音好細
: 利申：未聽錄音
: 根本就係自己錄自己
: 會議室咁撚大，閉門會議又少人，唔會有人坐咁近
: 我都覺

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

英國有人用無人機癱瘓機場 搞到班警察要出動直升機甚至狙擊手

外媒登晒頭板 你話憲制崩壞重唔重要

無論係咪自己錄都好
一個特首既說話比人咁樣公開左而佢又承認左係真既
已經係對一國兩制失效最大既證明
唔會話因為自己錄而令佢口中講出黎既「一國兩制失效」依句陳述無效

正如你明知隔離屋日日家暴, 你要幫都要有証據先幫到
兩公婆日日都同你講無野, 你可以點?

而家就係林鄭既聲音講左呢段野出黎呀嘛, 佢話自己家暴都係計呀嘛 (就算佢好撚enjoy)

新屋嶺, 警暴係表面, 可見既現象, 而呢d 係警隊應該起記者會答到
但林鄭講既野係直指緊香港核心既問題, 你唔問佢, 佢可以起邊到問? 又erer sir?

所以點解要jer 林鄭? 因為段錄音關係既所有野, 唔jer 林鄭仲可以jer 邊個? 楊光, 張小明?

蓋清幫拖啦
好撚多人比五毛spin風向
旺CHING都保唔到香港再係咁落去

我幫你問下
但呢幾個問題未必會知，因為d 狗大可以話係因為政策考慮所以送到咁遠，而行家趕住救人亦未必會問咁多

ok
咁需唔需要咁多post 討論？
有好多人都唔知今個weekend 有咩活動呀，幫手推埋果d post 得唔得？

大佬 好多人唔知仲屌聽段錄音冇撚用
完全比五毛帶哂風向
我尋晚聽完覆post覆到4點
訓左3個鐘醒左就係唔想依個核彈又一次被無視
依樣野關乎到我地拎唔拎到最後勝利
緊要過活動時間表
而且美領活動應該加入埋依件事件
打國際戰線最緊要

真心mode，我唔認為呢段錄音有幾重要
唔通佢係d 私人場合話一國兩制運作正常就等如運作正常咩？
美國自然有佢自己既線眼去寫份report 去支持自己既議會，而唔會係依靠一段唔知頭唔知路既錄音

push
push
push

究竟新屋嶺係咪真係有女仔比人姦

北區醫護謝絕回應新屋嶺輪姦傳聞

[法律] [一石二鳥] 教你點攞法庭命令迫黨鐵交太子站CCTV 再告埋香港警察同港鐵！！！

外媒講左無論係私人場合或公開場合都好
由香港特首口中講出黎既「一國兩制失效」依段陳述都唔會因此而失效
依家係由香港特首自己講
你係美國點解唔借依點去發揮
而要搵一D間接既證據

【運動走向】反修例運動將以行動派全數被清算而落幕

就當係咁，係咪就可以完全乜都唔做等外國介入？
即使美國過左法案都好，唔代表會有immediate sanction，到時一樣可以繼續清算
我地要做既，係保持住運動ge momentum
而家reuters 報左，外國已經知道呢段錄音既存在，分析錄音呢d 就交番俾外國去做
而係lihkg 既討論亦唔會影響到佢地既研判

抗爭一定要KEEP住做場運動唔可以降溫
但抗爭行動會唔會連結埋一國兩制失效去做
例如去美領/英領遊行
指出林鄭帶頭講出一國兩制已經失效
請制裁香港取消香港關係法等等

咁麻煩推番d 美領遊行post，又或者係果d post 入面發表你既偉論

我唔知大家咩事 係唔係放棄啦 係就早啲講

自己香港係要自己救，盲目旨意外國介入係守株待兔既

[突發] 係咪成個九月已經冇大型行動？文宣呢？

其實咁樣罷課不如唔好罷

岩
所以國際戰線同本土戰線要一齊做

唔好放棄手足

慘

會有人可憐林鄭㗎咩？

推其他po
唔好再理佢講乜

佢嘅audience 係權貴呀

佢只係道歉影響到
佢地啲生意旅遊ipo

對平民 佢dont give a shit

死幾多人
傷幾多人
拉幾多人
令幾多人絕望
令幾多人賠上前途

都唔係佢考慮之列

dont get it wrong

人命黎

點可以比林鄭up 2 句spin走

其實點樣錄真係咁重要
最緊要係佢自己講

美國佛州五級颶風！推到攬炒巴攪眾籌捐錢畀佢地！激撚死支那！

我地要做既，係保持住運動ge momentum
而家reuters 報左，外國已經知道呢段錄音既存在，分析錄音呢d 就交番俾外國去做
而係lihkg 既討論亦唔會影響到佢地既研判

扮resign然後把831 轉移視線

知道

私人場合由特首把口親自講 一國兩制係廢
同話一國兩制正常

你覺得係差唔多？

林鄭扮流出錄音 係咪用黎spin走太子站事件

ok 係唔同，但而家外國唔知呢段錄音？
錄音係reuters 爆出黎，外國係唔會因為lihkg 既中文討論而有另一個方向既研判ga

啪、啪、啪、啪、啪
大家想像下呢把聲，我地班手足而家係新屋嶺俾人打緊，絲打俾人性侵犯緊。